有無人一回post就彈app?

iPhone 5s
iOS 8.4.1

推

Iphone7 ios10.1.1
正常

8.4.1

Ios10.1.1正常

Iphone SE

9.3.4正常

6plus
8.4 jbed
會彈

9.3.5無問題